【樓市熾熱】第一城兩房呎價破2萬 逼去年高峰價

「長腳蟹」呂慧儀近年罕有以水著示人，今日在社交網上載一張穿上三點式泳衣，並躺在浮牀上的照片，大騷火辣身材。原來呂慧儀為《開心速遞》拍攝，「朱凌凌」吳偉豪就西裝look在旁保護，呂慧儀難得在鏡頭前性感，於是在網上叫大家下星期捧她場。

呂慧儀留言：「下星期的開心速遞，看不看，告訴我。#型到入血 #型 #朱凌凌 #零零豬 #索 #熊若水 #媽呢空 #紅藥水 #水著水著 #愛回家之開心速遞 #水著與套裝 #搞乜鬼 #泳池邊 #危險 #早晨 #醒神 #記得捧場」

（即時娛樂）

屌 今次離譜左啲喎 成篇文都唔關事

SORRY, 係我錯！

Agger